廿七號光復！唔好廿八！

廿八號大家第二日要返工
廿七號大家可以留埋夜！

7.27 光復元朗！

推！